就係你班正宗毒撚搞咁多爛作

真係好撚嬲呀,我開始睇動漫唔算早,由7,8年前開始睇
雖然到而家都穩定有好作品,但就一大堆倒模同廢萌動畫充斥
好心就唔好浪費新番個位啦

屬性呢一樣野又係好撚ON9既,咁撚商業既詞都掛係嘴邊係咁講
至從出左傲嬌呢個詞,究竟出現左幾多個倒模
角色設計描寫都省番
你地班ON9正宗毒撚又真係受架喎
而家商業化動畫真係簡單啦,是但係屬性表抽幾個出黎就係一個角色
當然呢一個唔單係動畫既問題,好多時係 漫畫輕小說係咁,再動畫化
連情節都要倒模,得罪講句,你同CCTVB有撚分別咩
性無能男主角 開後宮 全世界唯一一個XXOO 偽正義台詞 爆SEED
而後宮入面通常 傲嬌一個 大小姐一個 眼鏡一個 青梅竹馬一個......

咁都算啦,起碼都算有劇情呀
最近仲出左D：我擺明係無劇情架啦,我擺明係好撚商業架啦,我擺明係個個角色都經過屬性表精心挑選架啦,你吹咩
佢又唔撚係走休閒路線架喎,笑點又無咩架喎,但佢就係生存到,仲大收fuck
我就廢事點名啦,即係BanG Dream個D囉

好簡單,我對而家動畫不滿既就係 性格倒模 情節倒模 人設都開始有少少倒模 廢萌 商業化
仲有係咁認老婆班ON9仔 真係毒撚到無朋友 現實一定毒撚到核爆
你講邊個邊個係你老婆,你唔會覺得好柒架咩?
我覺得連登唔應該歡迎咁低智既人種
我夠膽講 老婆前老婆後個D 成日口邊掛住咩屬性咩屬性個D 以為自己講得出咁多屬性好勁個D
全部都係腦殘

點睇D人睇虹團?

虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会無以上任何一個缺點

社會賢達

On9毒撚

blue lock 成日無啦啦塞一頁有大波妹
就係因為班毒撚

又潮文 負皮

年經？

講到我地有睇咁毒撚都唔買單啦

屬性呢樣嘢真係好撚on9

寧願睇賣肉番廢萌番都唔想睇鬼滅

樓主正宗毒撚

如果呢個PO咁都推唔起
咁我只能承認動漫界真係無得救了

屌你老母

點解你要咁講野

虹學出2期先有得救

積清在哪兒

廢萌都好過垃圾異世界先
仲有動漫界已經算好，睇下隔離galgame全行業衰退嘅情況下唯一逆市上升越做越有嘅game廠柚子社

真
後宮番就不嬲多圾垃 咩家有女友,偽戀, 五等份, 約會大作戰
都係比毒撚FF下邊個係佢老婆咁

異世界 本身都冇話覺得反感嘅
但依家出個啲 我會話係抄人嘅垃圾
一係就轉生做細路仔 一出世都識睇書
講撚到幾努力 但其實又咪係靠天賦高
跟住啲劇情 就係個主角去某個地方收集後宮咁(通常都係啲咩學院之類)
一係就轉生做龍珠級數 明明好撚勁
但又扮廢 跟住走去R女咁

仲有啲龍傲天番 Overlord, 魔高
又係明明主角好撚勁 但又扮廢 跟住走去R女咁
次次都扮有困難 但最後都輕鬆解決 (跟本無人可以同主角打到55波)

簡單咁講 依家好多番都有問題
日常番問題 = 太多百合向 + 笑位做唔好 (至少要有男子高中生級數啦)
戀愛番問題 = 中後劇情一舊舊, 爛撚晒尾
後宮番問題 = 冇, 不嬲係比毒撚睇嘅垃圾
異世番問題 = 大部份都係差唔多 換湯唔換藥
運動番問題 = 大部份腐女向/畫風唔夠熱血
冒險番問題 = 依家啲作畫大部都萌向風格
完全冇寫實感去營造氣氛 for 熱血戰鬥/黑暗劇情
熱血番問題 = 太王道 睇左廿幾年都係咁
例如主角靠嘴遁 自以為正義撚 打完敵人大家變fd變戰友

以前一季有7套8套岩睇
依家一季都未必有一套

此po慘成動物界最後一根稻草

推
仲有果推拎對白做漫畫名嘅，全部垃圾

反而早10年前毒撚睇嗰啲eg lucky star真係會描寫下角色性格特質
唔係幾套啲女都一樣性格

內容真係普通過普通,故事唔合理各種問題,人物描寫又唔到位,深度各種野又無,又唔係走休閒或者搞笑路線 最後當名大於實,自然就多人討厭架啦 覆多你一次啊 LOVELIVE呢個計劃已經有5年以上既歷史 你要人物描寫既 可以睇番咁耐以黎既廣播劇 至於深度 真係得啖笑 借問聲TO LOVE又有乜深度 故事唔合理 咁有冇邊到動漫既故事係特別合理而又大路既 麻煩講出黎聽下 最後 呢套野都唔叫休閒既應該叫乜? 咪選擇性失明啊屌你老母

打個類如
雖然話動漫唔好提政治，但呢個比喻可以Hi醒你地

政府：830普選方案，代住先啦
維穩派、和理非非派：OK，代住先
社運人士：唔該改改佢
維穩派、和理非非派：你Hi乜向左走向右走野姐，你改變到咩？

2017年
政府：新普選方案，直接任命後，再一人票"普通咁選"，代住先啦
維穩派、和理非非派：OK，代住先
社運人士：唔該改改佢
維穩派、和理非非派：你Hi乜向左走向右走野姐，你改變到咩？

呢家香港咪就係咁，ACG唔例外，想要高質動漫既，大部份人又受落廢萌番，覺得改唔到個風氣咪代住先
鐘意廢萌番泛濫既我唔Hi 你 因為你無藥救
唔鐘意廢萌番泛濫既但又代住先既 我Hi 你呢家一定要睇架？唔睇會死？罷睇囉，白票守尾門唔得？ 你仲無得救

廢萌番唔係唔鐘意得，係你廢萌得來揀得唔揀，選特首曾鈺成同掃把頭都係左向左走向右走啦，但你都唔會揀個癲到推23條既唔揀理性少少既曾主席啦。

我唔似呻緊 我呢家係Hi 你地果班人

真，搞到而家d 嚴肅/熱血/機人越嚟越少

唉 唔係老屎忽 但真係新不如舊

皮克我婆

慘被壓垮

一個字 錢

次次都釣到班真心膠

樓主返去cc台吧

你估咁易做到套套都係鋼錬巨人級呀？

動物台玩回帶潮文冇意思
連果段潮文都咁少人知
最後得返班老屎忽相認

駁唔到?

Don’t ff so much

哈 我地出得起錢買老婆仔figure長做長有
你地先係loser

正宗毒撚應該近6，7年都冇咩動畫o岩睇
我呢幾年都淨係睇fate系列，同埋素晴
想要返d輕小說味既動畫姐
好似學生會，俺妹，笨蛋測驗果種咁姐

推

咁睇電鋸人

果青

最尾東京默示錄同春雷記睇左無限咁多次😭😭

可唔可以講下邊套打邊套? 有啲興趣

好多日漫鐘意玩埋禁斷之戀

sor淨睇過最後兩張gif 兩張都係翼年代記嘅番外篇東京默示錄

不過都想原po講下其他係邊套打邊套